[突發]狗隻選擇性執法

在場起碼成百人圍觀緊 有三四隻狗仔係到都唔理 又話限聚?

琴晚嘅蘭貴坊
限聚令不嬲都唔係用黎防疫
一d科學根據教冇

應該混入舉旗